【重要】去中環海濱前一定要睇！！

因為有人問，所以畀個懶人包

第一 : 個割地海濱範圍本身係畀鐵絲網封咗，你要衝入去先再睇以下個兩點

第二 : 個碼頭建築已經起好，6月28號11:59建築物內後會變成禁區，無許可証進入可判第二級罰款及監禁2年 (公安條例)

第三 : 海濱範圍6月28號11:59後會變成受保護地區，由解放軍外判嘅保安公司做守衛 (聽聞已經有保安同更亭)
任何人如 ——
(a)在受到特派守衞盤問時沒有止步；
(b)抗拒或妨礙特派守衞履行本條例委予他的職責或行使本條例賦予他的權力，或協助或煽惑任何人抗拒或妨礙特派守衞履行本條例委予他的職責或行使本條例賦予他的權力；
(c)(由1997年第1號第27條廢除)
(d)未獲授權而進入受保護地方，並在特派守衞或警隊人員要求他離開該地方的緊接範圍時沒有離開，
即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，
可處第1級罰款及監禁6個月。 (受保護地方(保安)條例)

推

熱愛香港嘅各位，麻煩一人申請多一個Facebook帳號！

push

記得做灰姑娘 但唔好留底玻璃鞋阿

得閒行過dum d垃圾入去先
又唔係我地地頭唔使罰錢

推
唔知大家發夢去邊

懲教署有幾多個床位
夠吾夠放200萬人入去

昆鳩班支那廢老去做早操

依個post要上熱門啊！今晚一過十二點就割地！

聽聞未被解放軍解放已經有一個更亭同啡衫保安

早操？應該好快會起幅幾米高圍牆

吾你老母

Pish

一個就又拉又鎖，一千個點搞呀，真係特種警衛咩，仲有得嗰0.3公頃，一尻就走咗出去非禁區啦

Push

有冇兩萬人都成問題

邊有咁多人去

小心

其實係，推低個網坐入去

香港人好慘

唔明點解呢單嘢冇乜迴響囉，送中條例比我地搞到叫做「告一段落」，但呢單就殺到埋身，點解唔速戰速決等呢單可以hold住先，之後再搞返送中嗰單？

依加個個將注意力放曬係一單度，其他條例乜乜物物好快就會趁機通過，調虎離山之計，咁樣大家會好易玩殘，係米應該再再再再完完宏觀啲睇個大局，習敗敗玩邊科，林奠又被命令行邊一步。依加佢暗門造車，佢地在暗，我地在明，究竟係我地玩到佢地週身蟻，定係佢地玩到我地氹氹轉？有冇人可以分析一下

人數決定行動

Be water

推上去!

推
勇武派保重

發夢扔蕉皮入去

推，小心行事

新堆填區

CLS第時放架軍艦係海港放便公安上落

千祈唔好玩屎

因為呢單野幾乎無得再救
司法覆核已經拖過一次
議會又比班垃圾癱瘓咗
可以做既只有所謂野餐
但刑責樓主應該已經講得相當清楚

而我亦都相信此時此刻香港人已經筋疲力竭
先唔好講有幾多人出黎
比你幾萬啦 然後呢？
可以撐到幾耐？對面又真係乜都唔做比你係到野餐？

我個人覺得去圍係無乜意義既
但如果大家都清楚自己做緊咩又想盡一分力既我亦都唔會勸阻大家
各自努力啦

利申仲出緊tweet

路過團

其實同一件事嚟
起因一樣 過程一樣
只不過逃犯條例noise 大啲 我地阻得到一陣咁解
唔解決起因 永遠都陸續有嚟

今日18:45嘅情況

7.1

原來如此⋯⋯
可能咁諗有啲天真，不過我地係野餐嘅同時，就唔可以靜觀下個大局？先了解敵方嘅陣勢、行動，然後我地再岀激，掌握到時就再進一步先發制人。

雖然我都唔知實質上係點，都唔知可以點做⋯⋯
不過依加咁真係有啲無助⋯⋯

其實即係大家都心知依加只係短時間救到啲近火

食屎狗
比班狗用,不如比人用

將香港學生當做白老鼠嘅楊局長
依加身處

會展1/f convention hall
推到煲底有人去搵佢

已經有在場人士報告緊佢行蹤，一定要推比大家有行動，急

（已fact check)見到教育局局長真人應該可以點做？

up

(海濱送中)中環解放軍碼頭出生過程同背景

係就倒屎入去啦

廁所開始多人

4000$都仲未收到
但搞割地又咁撚快
唉香港政府屌你老母

香港政府最有效率
一撚定賣港

你用下你個豬腦諗下咪知囉死蠢

選舉出嚟係for賣港㗎，唔係為左你班港豬㗎

咩呀 毅進仔話有33.8萬喳
你個偽藍絲又係到妖言惑眾

如果好多垃圾飄去個碼頭，佢哋係咪要自己清

再教育營可能夠

有冇法律JJ解釋吓可行性?

求Marker

現場成堆人係塊地出面

有冇巴打都係諗住去睇下情況先？

係

可唔可以唔好鳩坐

可以做啲咩

衝會死

要坐入去坐！

各位義士千萬要小心

但12點要出翻黎？

係啊 空氣炮打撚死我

今日割五城 明日割十城
國土不可失呀

唉 要衝一齊衝 唔可以自己一個

小心為上！

pish

暫時無咩動靜

灣仔方向入口易入
2230
有20個帶就入
Ok?

以後係摩天輪上面影到軍港，會唔會當影到軍事機密？

依家係咪等埋一齊入呀？
天星過緊嚟

睇live見到愈黎愈多人，一定要小心為上

推,各位小心

回收箱前等

唔夠人

Push 要睇

邊個回收箱啊？
係aia個邊行緊過嚟

Sor 返aia果邊
呢邊太光
比和理非做嘢

係人群個到
個個做晒係度
其實係有咩行動
係咪倒數儀式

中環入口
試唔試下

如果2315朱閪個行動係on9野就爬入去

唔好成日拎二百萬人打飛機啦，現場幾多人先係真。

係咪得呀?

無組織無大台咁動員當然唔快
但爆下一單 爆下一單就明顯打消耗戰

所以諗下咩方法可以先發制人，阻到佢唔好係上家我知講就容易，所以先想大家一齊發下夢，睇下有啲咩辦法⋯⋯

㩒錯emoji

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

會被送中？